#
ซีอีโอ
 
ธนาคาร
บอก
ธนาคาร
ปรับ
ตัว
โดน
บริษัท
ฆ่า
ทิ้ง
FinTech
 
DBS
 
Alibaba
 
#
ซีอีโอ
ซีอีโอ
โลโก้
ผม
เชิญ
ร่วมงาน
ศูนย์
ประเทศ
สิงคโปร์
หัวข้อ
สนใจ
งาน
ธนาคาร
ธนาคาร
ใหญ่
ประเทศ
สิงคโปร์
เวที
ฐานะ
พาร์ทเนอร์
เล่า
ปรับ
ตัว
ธนาคาร
ยุคสมัย
รอด
อย่างไร
ต่อไป
คุณ
เล่า
เรื่อง
อนาคต
ธนาคาร
พยากรณ์
เยอะ
แล้วแต่
คราวนี้
มัน
กำลัง
เกิด
จริง
อ้าง
คำพูด
บิล
เกตส์
พูด
ไว้
ปี
ปี
ที่แล้ว
นั่น
ทำ
ธุ
รก
ร
รม
ทางการ
เงิน
สิ่ง
จำเป็น
เสมอ
จำเป็น
ธนาคาร
ต่อไป
ตอนนี้
ธนาคาร
กำลัง
เผชิญภัย
คุกคาม
น
บริการ
ทุกอย่าง
ระดับชั้น
แสดง
คู่แข่ง
วงการ
จำนวน
คู่แข่ง
น่ากลัว
ธนาคาร
บริษัท
ใช่
ธนาคาร
บริการ
ทดแทน
ธนาคาร
หมดตัว
ชัดเจน
ทุกคน
รู้จัก
ฐานะ
เว็บ
คอม
เมิร์ซ
เอา
จริง
บริการ
จ่าย
เงิน
เงิน
กู้
บริหาร
สินทรัพย์
กองทุน
ขนาด
ทำ
บริการ
พวก
ใหญ่
รายละเอียด
เรื่อง
อ่าน
ข่าว
เจ้าของ
เพิ่ม
ทุน
วงเงิน
ประวัติศาสตร์
ใหม่
แสน
ล้าน
บาท
คุณ
พูด
เทคโนโลยี
สำคัญ
เปลี่ยนแปลง
วงการ
ธนาคาร
ได้แก่
ธนาคาร
ปรับ
วิธี
คิด
ตัวเอง
จำกัด
สำนักงานสาขา
ต่อไป
ธนาคาร
แทรก
ตัว
ชีวิต
ประจำวัน
ลูกค้า
บน
อุปกรณ์
ตัว
ทุกหนทุกแห่ง
สิ่ง
สำคัญ
ใช่
เทคโนโลยี
เรื่อง
ทำ
อย่างไร
คนใน
องค์กร
วิธี
คิด
ดิจิทัล
สอดคล้อง
พฤติกรรม
ลูกค้า
เปลี่ยน
IBM
 
IBM
 
Watson
 
Center
 
Piyush
 
Gupta
 
DBS
 
IBM
 
FinTech
 
Piyush
 
Gupta
 
DBS
 
Banking
 
is
 
necessary
 
Banks
 
are
 
not
 
banking
 
banks
 
FinTech
 
FinTech
 
Alibaba
 
Alibaba
 
Alipay
 
MyBank
 
Ant
 
Financial
 
Yue
 
Bao
 
Alibaba
 
Ant
 
Financial
 
Alipay
 
Gupta
 
Mobile
 
Connectivity
 
Cloud
 
Cognitive
 
Blockchain
 
digital
 
mindset
 
